醫管局宣佈會向所有個案免費治療 基於道德理由，不會有「港人優先」的安排

【武漢肺炎】醫管局確認外地人符呈報準則 將獲豁免求診治療費用
2020-1-27 19:14字體： A A A
醫管局質素及安全總監鍾健禮今午在記者會上回應傳媒提問，稱外地人來港求診一般需付較高費用，但若外地人符合新型冠狀病毒感染的呈報準則，而要下隔離令，將獲豁免求診及治療費用。他強調，這能避免病人有機會傳染他人，整體上有利社會。

被問到負壓隔離病房或病床會否優先讓港人使用，鍾健禮稱基於道德理由，不會有「港人優先」的安排。

請支持我們持續發展，透過PayPal或其他方法贊助我們！
金額： PayPal － 更安全、更簡單的網上付款方式！

分類：香港｜編輯精選｜即時新聞｜發表於2020年1月27日 下午7:14
發表評論

【武漢肺炎】患者經港澳碼頭抵澳後確診 張竹君料對港人風險較低

最新文章
【武漢肺炎】1.27衛生署醫管局記者會（有片）
【武漢肺炎】陳肇始承認靠旅客申報旅遊史非完全準確 「唔舒服始終要睇醫生」為防線之一
【武漢肺炎】衛生防護中心凌晨公布再多兩確診個案 累計增至8宗
【武漢肺炎】武漢民宗委原主任據報病逝 為首名新型肺炎離世官員
相關文章
【武漢肺炎】1.27衛生署醫管局記者會（有片）
【武漢肺炎】醫護工會促回應「五大訴求」否則罷工 醫管局僅稱會向政府部門反映
【武漢肺炎】兩醫院現懷疑瞞報個案 鍾健禮促求醫者坦誠告知病史
【武漢肺炎】患者經港澳碼頭抵澳後確診 張竹君料對港人風險較低
© 2020 Copyright post852

奶共狗鐘健禮

推
「極重要」「全世界入來」除左封關，我地遺留左另一樣野

屌你老母啦，真係要醫護罷工

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

鐘健禮一條友話哂事呀？

你老母啦道德？

道德? 家陣大陸冇醫院咩?
引哂啲病人周圍移動傳染冇事嘅人仲好意思講道德

祝講呢番說話嘅蠢材永留浩園浩氣長存!

邊個醫護醫大陸人 邊個就係鬼

香港人真係難做
平時又要"包容"
有事又要"有道德"
要不是香港人 你們支那早就_ _

一萬個大陸人先行霸佔隔離同深切治療病房，
然後第二波醫護受感染、香港社區爆發，
佢哋因為第一波大陸人而冇曬應得既治療，
咁請你說服我，
哩啲係乜撚野道德？

提提大家
港人不嬲都無優先

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

估計中共落ORDER想靠肺炎清洗香港人口
所以以家唔封關不突止, 仲要SELL佢地落黎醫

依加政府學人講道德？

呢個時候仲講人道真係痴Q線，人地日本都係免費的，不過係要強制性治療，唔會俾你入境然後叫你自己去醫院。
免費嘅原來係因為要逼你一定要隔離醫治唔可以周圍走，唔係香港咁中門大開人道主義歡迎光臨免費招待。

安倍1月27日宣佈，將把新型冠狀病毒肺炎納入日本《感染症法》裡面的「指定感染症」。這意味著，無論患者屬於哪個國家，醫療費用都將由日本來承擔。日方由此可以從法律上強制患者入院治療，並限制其行為。

屌你老母啦，唔封關累撚死香港人依啲係乜嘢道德呀？殺人兇手

呢單野真係愈黎愈有陰謀

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

It's not right!

If his wife is very sick, why does he need to take care of wifes of others first? Will he do it?

Social responsibility is greater than moral responsibility.

They need to be accountable to HK Citizen FIRST.